科大冰川 - 贊助200隻雞翼寄比佢地

我出十隻

去佳宝食品超級市場買啲解咗凍嘅雞翼再送去UST門口